到底明年歐聯西甲邊間電視台播？

好少可會遲公布

明年歐聯 別要再有線

但我好鐘意睇球彩講波，好好笑

有線冇埋歐聯足球係咪近乎摺得
頂級歐洲波全部都冇咁滯

咪係又唔講又係咁sale人，now係咁話有英超西甲，但佢英超得一年約西甲仲有一個月，但要人地簽兩年

上個月佢叫我續約送世界盃，問佢有無西甲，佢點未肯定咁我都算

條sales話: 暫時未公布，不過我地公司同西甲合作咁多年，你無需要擔心既

轉播權係睇價錢，唔係睇同你熟唔熟

有線真係因為歐聯同球彩先裝，無既話就咁新聞組合算

咩德甲，澳職真係for賭波，日職又播咁少

我都想快D 知道

Now好大機會啦
樂視皮已收
有線又無競爭力
cctvb又無心搞波
仲有咩收費電視夠佢嚟

老老豆豆Now班講波佬真係講得好悶

臭西wendy食撚屎

Tvb

有線新老細之前講到唔會放咁多錢係體育

其實佢個樣真係唔掂，不過應該好淫

真

TVB放係myTV super 播就PK
網絡時延好大問題

now 最好播晒
唔好拆到一舊舊搞到無得睇

球彩果班人都叫講波

超級無敵睇波組合，一個月五舊水
睇晒英德西意法荷歐聯歐霸

大部分悶到仆街
好多都陳述式講波

有線燈神

就係咁先好笑

好多年前既有線就係咁

係 何輝係ok，不過諗起佢成日中國香港就想嘔